上maidcafe上到上撚晒腦

我有個fd上maidcafe上到流連忘返，請問我應該點樣勸佢及早抽身？

帶佢去叫雞

有邊間正介紹下

佢成日上果間好似叫100